黃大仙鳳禮苑停車場男子貨Van內燒炭亡

【21:40】事主送院後不治

黃大仙鳳禮苑停車場，晚上8時許，一名中年男子於貨車車尾內燒炭，女友到場揭發報案。警方及消防接報到場，將事主救出，送往廣華醫院搶救，惜抵院後不治。
據悉，事主因經濟問題而尋死。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

賭

突發

好多